{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076688",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "범바우막국수 양양본점"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡江峴面東海大路3277-22に位置するボムバウマッククスは、襄陽10大グルメ店として挙げられるグルメ店です。 ここではグッチポンエキスとビートの特別な組み合わせで作られた手作りスープを使用してコクのあるマッククスを披露します。 ボムバウグクスは35年の伝統を誇るグルメ店で、様々な放送やメディアでもよく紹介される人気レストランです。 ここは洛山寺、洛山海水浴場、襄陽ソルビーチの近くに位置し、毎日08:30から20:00まで営業しています。 メニューとしてはマッククス(9,000ウォン)、ゆで肉(変動価格)、ドンテチゲ(変動価格)、メミルジョンビョン(10,000ウォン)、チョン豆腐(8,000ウォン)、冷麺(10,000ウォン)など、様々な料理が楽しめます。 襄陽旅行中においしく心地よい食事で思い出を作ることができるので、多くの方々のご来店をお待ちしています！",
    "QA": [
        {
            "question": "ボムバウマッククスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスは襄陽郡江峴面東海大路3277-22に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスの特徴的な料理は、グッチポンエキスとビートを組み合わせた手作りスープを使用したコクのあるマッククスです。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスは毎日08:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスのメニューにはマッククス(9,000ウォン)、ゆで肉(変動価格)、ドンテチゲ(変動価格)、メミルジョンビョン(10,000ウォン)、チョン豆腐(8,000ウォン)、冷麺(10,000ウォン)など、様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスはどのような人気レストランですか？",
            "answer": "ボムバウマッククスは35年の伝統を持ち、放送やメディアでもよく紹介される人気レストランです。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスの周辺には洛山寺、洛山海水浴場、襄陽ソルビーチなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスは襄陽のどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスは襄陽郡江峴面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスでの食事はどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "ボムバウマッククスでの食事はおいしく心地よいものであり、襄陽旅行中に素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスの営業時間は何時からですか？",
            "answer": "ボムバウマッククスの営業時間は08:30からです。"
        },
        {
            "question": "ボムバウマッククスの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ボムバウマッククスの営業時間は20:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 537
    }
}